[779]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(402) sxxxlightkr 肯應機未？

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、連去廁所都要影響其他人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

正皮topic

lm

上水留名先
btw, 標題

新post留名

新POST 留名

xomexxxxxkr?

IM

第一頁黎明之個題好重怨氣

交代一吓
事源好多巴絲都喺topic呢間到買咗嘢但收唔到貨／俾人拖足幾個月
店主最近好似深潛埋wtsapp都唔覆

為免再有手足中伏，苦主們唔介意嘅話請隨便申訴

講緊你呀 somelight

幾時會警訊見到警方呼籲切勿光顧izone ig代購

白嫖路過露出一個微笑

愛真之人留名

留名。

應機未？lm

ig shop好多時都信唔過

新po留名

留名

面交都好d
代購....

面交都一樣可以放飛機，
玩代購起碼要有門市or大站先信得過少少，
IG呢D不嬲係預左走數咁幫襯

好想摸隻牙仔

但係你地俾左錢未

俾曬

面交最多蝕少少時間
通常唔會就個賣家
不嬲唔會俾錢先
代購就通常幫襯熟人

咁又閪左D
收左錢都唔做野

慘 結果得自己一個返學冇成員黎陪

我好多時睇佢過往有冇咩代購實圖睇下
不過香港地咁細 呃人真係好易捉

Lm

deedee讀咩科？

佢呢個就係有 仲要係好多…

循例放低個名

依個站長咩人黎

咁on9我搵佢ig發現 private 咗

高中喎 翰林
不外乎都係音樂乜乜科

或者係戲劇乜乜科 依幾樣

回頭望個下

推返苦主美絲上po申訴

小妹我艾豬店老實好多

點解我覺得佢影到有D似玉澤演

頂你講完之後我都覺得似
澤演好靚仔

第2張果樣一樣

安兪真

姐姐出現了

依家先出現？接放學？

話咗有圖
佢嘅同黨都有

仲有花收TIM!?如果真係姐姐接放學,成件事好WARM呀!!呀演喺後面喎,可以接埋細妹~

細妹係另一間。。。
Kirin果間

唔覆咪去派傳單囉

間學校個個人都入得架？

當安宥真從學校走出來時，所有的成員突然的出現，但是因為在拍攝IZ*ONE CHU 2所有不能拍照

好似全隊都有去
但拍緊野(chu2?)唔俾影相

cls

但都影左幾張 仲放左上網

應該好難見到阿演接阿領

頭已側

比人接放學

新聞圖真係影相衰好多

有人接放學都好d 好warm

要拍chu嘛

一間間咁啦 不過好多都差

照妖鏡

J2播緊火娃

宜家先火蛙 咁幾時到的櫻

嗚哇今天成員們都來了！ ！
因為在拍攝愛丸chu所以不允許拍照 珉周和兪真在走廊裡走著 突然所有成員都出現了！ ！
然後小真“哇啊啊啊”著跑向成員們 其他同學們都在歡呼～然後小真向成員們炫耀“這是我的朋友們～”

咁快有新朋友啦？

mayj

上星期個集播左禾珠,我以為跟住到櫻,點知無,不過佢一集先一個鐘,所以D集數唔同哂

又話認生

同清純話自己清純同樣道理

死都唔信膠真係認生

無線d配音好柒

咲良姐

依家出櫻花

【INFO】天空之城李有鎮將作為個人練習生參加Produce_X101 挑戰演員→愛豆
實際上,李有鎮不僅對演戲,對音樂領域也非常關心,也一直在為歌手活動做著準備。

重溫櫻花wave

有理由相信 pd x101係玩做演員

wave了

跟得牙純多

太細路

我個配音朋友有份配其中,我同佢講配櫻嗰個完全唔襯我櫻!佢話配櫻嗰個好資深架WO,最後我都係聽番原音算= =

因為聽慣左櫻把聲 如果你聽配音先就唔覺得有咩問題

配唔到走音位 fail

如果靚仔既話都有機會爆到 但係。。。。

O...因為我覺得我朋友配呀邊個同邊個都完全唔似,所以我都唔講了,保護佢,唔係仲鬧得勁

係架,所以睇韓劇呀個D,都係睇字幕聽原聲最好,聽配音真係奇怪到一個點.......

呀邊個係人名黎架

起碼實過到頭一round先

又有油b質疑櫻花睇

表情撚小心d出面d po會比人屌

其實無線係咪好憎kpop，明知呢套有人睇而放係星期一中午3點，而之前music bank show，頒獎個D就放係星期日既半夜。

唔知買黎做乜 定係只係for mytvsuper重播

唔買就比其他台買 以本傷人

食屎喇油B

J2又改時間表，之前自家製台灣節目可以一晚重播兩次。

買左等其他台無得播

日經個本少少翻譯
清純F班個陣已經對nako落手
無端端塞野食入佢個口
好多新野講咁 期待等正式站翻譯

高手用野食黎打開話題

190304 MBC Facebook Update with IZ*ONE An Yujin
MBC 'My Little Television2' - First Broadcast on March 29th at 9:50PM KST!

由PD喂食波子喂到依家

睇番其實出道組一開波已經多鏡頭
好似早有預謀咁

190304 | NAVER | 新聞

迷上IZONE的時間..IZONE CHU第二季 28日初放送

又未係一開始定哂12個既
不過依12個肯係一開始就係出道組預備名單入

出道前已經有新聞話蛙係韓c

即係4月星期四五六日都有野睇

靚嘛 咪影多幾個鏡頭 都正常

3月尾團綜 即係...

點解蛙蛙中間個張側面咁似油狗

4月頭cb

即係4月尾cb？twice幾時cb？

唔似油b邊有咁高

團綜唔係一星期一集？我唔記得左

點解學校有飯拍 定新聞圖黎?

中
好似係

出嚟隻揪

S1 係出道前4日播
所以估4月頭CB

睇番呀演一開始表演跳舞,簡直係技驚4座,信心爆棚,好正

大家都係上過日經嘅團
隻抽啦

隔成2個禮拜
無線台1位掃哂喇
又一隊新既Wanna One

仆街 第3張係咪nako又比隻油挾持住

個嘴

睇返w1係出團綜一集就差唔多時間cb

羅高恩俾人惡剪

根據連燈定理
割腎割成咁
睇嚟今次銷量有望創新高
越割越多

個慰安章出現了

真係唔撚洗抖

yena嘴

99line

好正

其實ione算係咁 都有時間返下屋企行下街

miyu

係割腎嘅唔撚洗抖

仲有779日就生番個腎出黎啦

點解呢個時間咁多人睇到J2

今次爆幾多

電話偷睇

20啦

依個邊個 咁高都著咁厚底鞋 有冇諗過nako感受

睇件衫似讌

過氣女人 無咩好留戀 見到飛左佢就得
全場除櫻外唯一A
跟住 .....
Ok Focus 去哂Moe 到
望到哂點剪喇 AJY係得既

話說早兩日我話過蛙順手番學

明明得miyu唱到
油b直頭俾人屌佢唱得差

增高鞋

究竟pd48幾時先播得晒
Season 2幾乎播左一年咁滯

跟住兩次出名次都有獨立youtube片，我曾經以為係有機會
但都係原來沒有，從來都沒有

演唔鐘意著平底鞋，應該係佢

又唔係韓妹又唔係AKS
又無大公司又要老
憑咩要俾位佢
俾佢留到決賽已經係AJY 大發慈悲

係 件大褸同喵果件一樣

呀純:翰林師妹😋

有唔止一個漲左兩個碼

同樣攻日，總係覺得女朋友有型好多

肥妹戴住米奇老鼠頭cool?

仁美頭頂舊野

學校2019劇照

咁似去完主題公園咁
btw娜B圓到

唔知兩年半後會肥到點

w1個個解散前操到勁fit

難為造衫個班，每個月要重新度過改過
班女個個向橫發展

娜b nako?

蛙右邊有櫻同純係到

呢兩個最明顯，如果有睇番PD

我仲諗點解有2個肥hi
原來娜b黎

娜b塊面圓左

多兩張 gif 同5秒片

有冇咁誇張

肥HI帶果頂野
係咪又去個樂天世界

基本上睇親佢地都關食事，點會唔肥

2年後合照

睇黎抖得太耐
開始智力倒退

娜B圓到NAKO咁
咩料

攻日都會轉曲風，幾有誠意。可惜公司無咩人脈，在日資源好少。

屌我一開始就話佢肥咗
韓國一直肥到去日本
諗住應該差唔多會開始瘦
屌！反而變本加厲仲肥咗

立頭波子同隻肥鴨企埋一齊變咗

清純食極都唔肥

圓過肥妹

性別歧視，第一季同48係女參賽就平日下晝播，第二季係男就周末夜晚播。

🤷💁

我成日覺得佢係食完之後做好多運動

係咪太多時間行街食肥咗

睇佢IG story

佢哋有人係肥落塊面

娜學hi儲緊夢和希望。

想像唔到佢會做運動

只係儲緊脂肪做泡菜填鴨

一開頭肥HI前肥妹後
點知而家一個個肥晒係HI冇事仲要比人發現有腹肌

平時見到塊面脹卜卜一定會認定左係肥妹先
今次肥妹企係鴨側邊
我都仲可以認錯鴨係肥妹
覺得脹幅太過份

佢都話自己清純
邊到純

我已經冇眼睇
咁搞法
遲早嘟起咗個嘴都睇唔出
塊面暴脹成咁

我睇錯左娜b做nako

放心 清純日日夾佢個咀
唔突都變突

波頭鴨子
ok？

點解跑步咁勁？

仲要日日餵人食野

當塊面去到一個程度嘅時候
你點夾都會睇唔出

28號團綜 咁應該4月中左右cb

而家瘦到

唉屌你老味

因為有係好既同房

上次睇貓組上日本個訪問，
娜B拍埋肥波子度真心肥到嚇親我，
呢兩個要捉去做下gym先得

娜B哩下轉身唔知點解好吸引

睇左未呀

夠啦

barcode頭

做咩？

唔睇呀

清純係咪玩扣喉個隻，所以食極都得

肯定有做開運動 唔係點解條腰咁正

？

美尾

s

太耐無入黎 想問下呢個是who

圓咗其實幾得意

北京烤鴨 (清純後備食糧 ）

咪玩，肥波子就係日日比人吹奏可愛先唔願減肥

一口是肥胖的開始-->肥胖都無人介意

清純晚晚一齊嗌宵夜 目標就係食填鴨

環保F

Sxxxxxxxxxx

認邊個用邊款杯嘅時間

第一張粉樽波子
第二張特肥手指係填鴨

冇乜指甲嘅係櫻花

第二張粉紅色袋應該係仁美

Xoxxxxxxxxx

大家由睇邊認生寫進化到睇手指認本人。

勁到 等mail開估算

大波純

越來越肥

點解唔係同佢同間中學
好想高中時日日餵佢野食

我不行了

得nako係白色塗指甲
除非佢換過黎

奶粉好似都係
點解我地好似越黎越變態

做偽娘

買哂小賣部d野食
到時唔搵我都唔得

你一路以黎都係咁

IOI 個時有冇喊死

你個名無資格講我

喊左半個月

csl集中地黎

我個名本身無乜問題
係你想對我個名做d乜先出問題

安幼丁

不打自招

話說娜B話佢好暖

마이 리틀 텔레비전 V2 포스터 촬영 현장 @MLTV2
膠真

比多次機會你

返去影gordon同女同學嘅腳啦變態佬

你啲女同學報咗驚未
有人上堂影佢哋啲腳po去第二到

一早啦
啱啱出返嚟

cap佢啲腳整金鋼棒做證據

導清整完既話相信會有人為你拍手叫好

比gordin懲罰左

娜B又撚奈子

可能拉大隊一齊入HKT ff

我的小電視📺宣傳圖拍攝花絮
要搬到新家了 有什麼感受？
其實我看到了搬家後的房子 所以想快點搬家 真的很期待！

希望家裡來什麼樣的人呢？
想和各種各樣的人見面 不僅是有名的藝人 還有各領域的專業人士

有為要請到家裡的人準備什麼東西嗎？
我會給被邀請的人做超級多好吃的 為了更好的網絡直播 我有最棒的環境 敬請期待吧！ ！

如果對兪真家會請來什麼樣的人很期待的話 不要忘記我的小電視V2！請死守本放！

題外話，Sunmi MV正到

仲有段

哇 韓國填鴨

ray 雜誌ins更新
有膠真 櫻讌

櫻撚娜
娜撚奈
咩玩法

幾時影你自己嗰對

填鴨係個個都撚
但到最後係自己俾人撚

奈子好靚

enozi cam封面係咪……

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.17

已po左

呢度嘅花名實在層出不窮

4分鐘有油大頭

未開始幅圖已經係佢同蛙

nako叫你地買雜誌

封面who??

唔識

#安宥真[超話]##安兪真[超話]# 小真的飯同時也是同班同學的今日後記📝內容超級多 本來想翻成第一人稱更可愛的😢但是太——多了
真的超讓人羨慕 我也想和小孩手拉手上學ㅜㅜ

原推今天起晚了但是所幸沒有遲到到了學校確認了班級就直奔教室遇到了也正在去教室的兪真原推說是第一次見到兪真（真人） 所以進教室的時候都是以一個很緊張的狀態進去的擔心兪真不會注意到自己所以主動打了招呼
兪真問原推 是同班的嘛？得到肯定的回答兪真很高興然後和原推手拉著手蹦蹦跳跳著去了教室心情特別好（原推被嚇到了）又問了原推的學號原推是16號兪真很高興因為和她的學號13號很近然後和兪真去見了原推的朋友
然後離開教室的時候原推又折返回來了遇到了來接兪真和珉週兪真認出了原推兪真向珉週炫耀了她的朋友們珉週哈哈大笑然後還和原推highfive了接下來因為是去入學式所以原推和她（真正的）姐姐待在一起沒能和兪真繼續待在一起
後來原推離開教室之前拉住兪真問她“知道我是飯嗎？”本來還想給她展示專輯兪真full set和自己做的手幅兪真說“知道的～我們見過很多次～ ” 就這樣原推開玩笑說“恭喜入學～” 兪真也有點害羞的說“恭喜入學～”
然後後來原推和朋友趕著出來和兪真說“走好～”
珉周和兪真舉著gopro的時候 原推和朋友們去問在拍什麼 她們兩個說 是秘密～ 好像是愛丸chu s2或者enozi cam
然後原推和朋友們開玩笑說 如果自己的臉入境的話會出名的 兪真就開玩笑說“我會幫你們把臉編輯掉的噢～～”開玩笑的兪真很可愛

原文有好多張我淨係po頭兩張

頂 原來個新朋友係佢啲fans 話見過佢好多次

高朱簽武林

咁突然
咁佢可以成日探娜B

真？

雞蛋

For識睇韓文既各位

雞蛋個心PD完左就明顯唔再係48G
又無總嘟嘟做
走係遲早既事
覺得佢越早走越好

阿源權F未來隊友

原來係話係學校見過佢好多次

Ione完之後武林會唔會湊夠一個pd團

wa diu有可能有真子美宥

有無大大講下入武林會係單飛定團體出道？

大約係話
高朱將會係韓國再次以女團身份出道
合約係武林專屬契約，係pd48出道唔到好可惜，
但將會以新女團成員身份debut
係今日生誕祭宣布畢業

去韓國做真正嘅明星偶像好過淨係握手嘅

係咪有寫高朱？

好開心
可以統一戰線了

真係估唔到高朱 不過好期待佢過左韓國點樣發展
仲可以同娜b見面添

女團

而且佢又咁鍾意韓國 韓文喺未去pd之前已經講得好好

係
同上面報導一樣

武林自己都retweet 真事了

係咪會等權f同彩元完左izone先組新組合呢?

係未見izone咁撚賣得諗住再copy呢套出團

Mako 可能性幾大
同高朱走得近
Miyu 唔係太可能 佢今個月會有新消息
簽武林 應該會同高朱Close 但無咩迹象
比較偏向佢簽左第二間

等咁耐

唔會喇
出左先 等佢地返黎再合團

由握手變拍手喎

原來有試過合團？

我想問武林係咪好野黎

wm有咩人可以組到出黎?

仲有fs送禮物換十指緊扣嘅

十指唔係話女飯先有咩？

唔係三大
但捧紅到人
比我會比B/B+

之前最驚係48G唔肯放人去韓國簽其他公司
依家高朱企出黎做第一個
應該會有第二第三個

#HKT48[超話]##田中美久[超話]# 19.3.4 twi
朱里桑😭💗
一直都很可愛的…
溫柔的姐姐一般的存在。
我想朱里桑的飯們現在也一定很震驚…美久也還沒怎麼反應過來，剩下的時間多留一些回憶吧。

好過fnc cube

唔係
韓國十間有九間都垃圾
所以唔駛問

會等埋權F彩元

男飯都得，睇下你表現同熟唔熟

依家Brand News Boys 就係咁玩
好難詳解

下尾都可能會有人簽
不過佢應該唔會走住

有機 而且佢都要熟習下韓國果邊

武林閪公司黎.......
Tablo單野出哂名

e家先2月諗定轉dd卷邊個仲好

其實 有邊間唔閪

韓國所有公司都係垃圾
只不過有臭同更臭嘅分別

AOMG

唔會喇
尾尾48G 上升期
高朱係48G 已經係樽頸位先畢業

仆街櫻花歸韓不是夢

嘩堅大新聞。。。

唔出奇
ione完左 換個名同Nako二人組再返韓國玩

我覺得會學返好d基本功同韓文先

你呢排又會入得黎咁密既

你唔好又燈啦

一旦畢業
歸邊你都係見唔到

開左48G先河
惠里 美波 果堆係韓國食到甜頭既兩眼發光

冇返一年都唔洗諗出道啦
大把野要學要練

岩 畢左業真係任佢點去都得

nako. 下尾個d難d 仲咁細個 應該仲未識為自己前途打算 櫻花就真係唔知啦

應該好快有第二 三個
最大機會都係真子

多謝你咁睇得起aks有留人既能力

我隊唔蒲頭嘛

有人話見bb人前排去咗韓國

我要miyu

就快啦

兩年掌後Nako都成廿歲喇
同依家高朱差唔多

點解話mako都大機會？

應該都傾緊 9估

Miyu先
佢話3月出料

真子唔係aks架..
佢係akb就算卒業應該都仲同間公司有合約

如果用返女神頭 係唔錯
飯可以送洗頭水比佢

咁耐唔慣

佢個friend塔諾應該無眼睇

女神頭係幾好

因為都係要畢業了

媽啊堅受到衝擊
睇嚟下屆pd46 不遠了

Bb人好正

都支持

淨係收禮物都敗到手軟

美久心諗：發生咩事
佢同雞蛋都應該幾好

Rumor : Idol School 46

美久都可以諗諗

其實我唔睇好idol school
第一季收視太差

不如成個akb搬去韓國啦

正過唔少所謂ig女神

【OSEN獨家】[<PD48>出身高橋朱里將作為韓國女團成員出道!簽約Woollim!]4日晚根據OSEN獨家報道,曾出演Mnet<Produce48>的#AKB48[超話]##高橋朱里[超話]#確定將在韓國作為女團成員出道.據悉她在4日下午舉辦的生日紀念特別活動中發表了自己從AKB48畢業的消息,並表示自己已經與推出了INFINITE-Lovelyz-Golden Child等組合的公司Woollim Ent簽訂了專屬合約,將在韓國作為女團成員出道,她還說道"<PD48>結束後就一直在與Woollim方面商談,最終決定簽約,為出道做準備2月份還去了韓國."期待韓國出道~

原來完pd就開始傾

Miru都講野了，唔知佢想唔想去韓

惠里今年總選唔入嘅話不過要睇有冇公司要

雞蛋飯應該開心定唔開心好
正常48成員畢業就冇得再握手咁成日見
但佢去韓國出道就又多返機會見

之前惠里JYP

佢可以想下
但現實係無可能

想睇韓炮大戰吉本炮

仆街，AKB星散了

引戰味濃

不論係發展同前途方面諗都係去泡菜啦 唔通日日開sr幫到佢d咩

1516唔知想唔想miyu去武林好

雖然估到堆公司都係靠返48g反攻返日本

其實今次NMB隻碟佢擔唔擔得起個成績

100%興過火屎啦

仲有救世珠

雞蛋本身無外簽？

禾珠去韓國出道我由山頂祼跑落尖咀兼永遠飯油B

冇，一直係AKS

牙f加埋朱里真係世界級淫賤團

拍咩手我暫時未覺得新團有得攻日

認真
佢唔大機簽武林

Mako同Miyu有冇機入

坦白講我覺得2年後牙權未必合流到新女團
年紀真係大問題
家下高朱97都有啲大了
家下都00後了

咁邊間好呀

韓國仇日撚係未準備出動？

牙權同高朱都係差2歲者

佢簽比尹鐘信先岩佢做音樂嘅風格
女團唔岩佢

我唔介意呀

真子有事務所

感覺開始akb其他人都準備去韓

真係咁多仇日撚咩,真係咁多twice收左皮啦

其實間間都垃圾
不過武林算係咁

solo定入團定乜都好
出下活動比 fans 繼續追下見到面就夠了

唔好p字頭就得

有嘅 不過都係格格格格格格格格

4日,Woollim Ent方面回應表示"與#高橋朱里[超話]#簽訂了合約,預計作為正在準備中的新女團成員於近期出道.」

櫻花雖然鐘意韓國 但點都返去做奶媽
不過佢肯去韓國 應該都有幾多公司想簽佢

今次先無壓力喎, 最大粒果個走左
隻碟係回歸原點
銷量跌好正常

班細既potential唔差，擺多年真係見得人

唔通10年後都仲係同1個C咩
名我就唔開喇

其實唔洗講太多廢話，
簡單黎講就係見識到做韓星既魅力，
唔想再留係日本做個半紅不黑既握手人

爭2年好多
今年高朱出道都還好
過2年就

要仇嘅都old news is so exciting

近期出道咁權f同彩元呢

不過預今樣走食唔返日飯條水

近期出道
即係采源後合流可能性高喇

你個名同最後嗰句

呢個總結

我覺得最緊要係佢地無財政壓力先
始終日本握手搵好多

係日本都唔會無好處 起碼薪高糧準
去韓國就係要博 紅到咪贏 如果紅唔到就慘

好想知牙櫻點諗

你講你個名個團

佢嗰排好似開始唔點外簽

你肯定唔係講那個人

又想召喚gif

佢唔似咁容易俾人動搖 返走奶幾年 做日本演員好過 佢真係唔岩唱歌

肯定走一班日飯

而家娜b同雞蛋唔洗再long d

櫻有自己諗法 我又唔擔心 至少會留一段時間
話晒佢對hkt有感情

班日飯會唔會覺得背叛？

咁咪證明依家畢業果班係鍾意表演，
想起朵出人頭地囉，
做明星做到打份工咁款邊有意思

吸粉力極強 仲要不論國籍

可以經常一齊去食好西

lovelyz點睇？

如果紅到全世界，到時拍下廣告做下綜藝，日韓兩邊走都得

唔敢講 但櫻留/走都會支持

美久走之前唔該首先將HKT執左佢先,費事累人累物

如果本身唔係韓國出道, 都照係呢個時間畢業既話
我諗班飯感覺應該會好d

會 但係48G日飯唔係好多畢左業就轉推架咩
高朱反正都畢業 仲Care日飯為咩

要走嘅PD嗰陣已經走咗？剩低嘅單推相信冇咁玻璃心

日本中のJKに「好きと言わせたい♡」IZ*ONEのポスター撮影に密着！【Popteen】

我覺得朱里唔會蠢到只係識發明星夢
佢知做韓星唔係咁易
只係想闖下做d成績

梨子又唔係唔紅
比上不足 比下有餘啦
你應該話高登仔霉到啊媽都唔認得

你個名個團

至少唔好諗住可以靠元48個名有咩好處得著優勢先囉
本來畢業就會走一堆飯 咁樣搞一搞又走一堆

點都有少少fanbase 佢係pd都吸到幾多韓飯

一陣nako都話繼續留韓就
我支持美久嚟韓國同nako組團

我幾鍾意佢地d歌

雖然高朱都算係選拔組鐵腳，
但係AKB出歌要同成大班分團成員爭櫈仔，
又唔係受捧企前排，好難怪班架妹玩完PD48就爭住走

Not bad嘅
二線中上遊

長年二三線女團

新聞話近期出係未真係近呢一兩個月就出？

呢團你唔提我都唔記得

但握手會真係比以往差左,可能心態唔同左

應該又冇咁快 有可能半年內

彩源加雞蛋這團又要追

未到三線
穩定2線
唔夠3大 同 PD團打
但又贏哂ioi 航母團

垃圾團
要開麻雀部打牌度日

但會唔會最後要成年之後先出？

近期係點由間公司決定
有d pk公司到最後走數都唔定

你又衰d 梨子d歌唔錯係營運問題啫

如果高朱係PD完左就開始傾,咁係咪可以假設留到最後個幾個都有公司其實有搵佢地傾

有得唔追咩

wa diu希望唔好上咗賊船

我都咁樣諗

miyu似係

用支那講法就係五大天王兩大護法七大仙女嘅護法

人氣高既應該有傾啦 間間公司都想佢地拖母艦

米笑禾ioi班囡囡拉=.=凸

高朱我覺得似有人牽橋搭線
本身無咩跡象簽左武林

拖cb咯

櫻花其實適合做通告藝人同演員過完呢兩年半佢想點都會支持

其實想講武林閪，唔係想講lovelyz有問題，係我表達得差

呢d pk公司不外乎YG P社
武林唔熟，不過好似都無點走數
只係營運方式完全r曬頭
祝雞蛋好運

你係咪好好打？！

呀純:我專食彩x
彩元，彩燕，T團彩瑛😋

Pledi MBK YG 三間走數王

武林有種就簽埋藝娜

諗返起以前無限個勢都好勁 係後期sm做左股東 好似少左經常見到佢地

唔爭在爐石啦

仲要最近走左個次世代Ace

其實偶像做得耐做演員無着數
唔係個個都似川榮李奈咁
行綜藝掛反而好d

嘩真係好shock 本身追緊akb post見到呆撚咗
都見到佢完咗pd成個人都好韓系 又成日見到repo話咩好可惜唔可以izone出道(?)
但估唔到係簽武林呢間垃圾仲要已經簽咗約 不過為咗完夢嘅話都可以嘅
第時同彩元權F做隊友一定會追呢隊
又以後可以同娜B易啲見面

若手墳場

櫻花都冇外簽啦

唔知媽媽有無同佢哋傾過喺韓國做idol係點

有實力歌都ok但唔知點解唔紅

班日本狗冇晒手握

同埋我覺得咁後生 真係博下怕咩
韓星待遇真係幾好
尤其佢已經出咗名 有一定程度fans

佢d經驗唔係好relevant

唔受溝，躝

應該話
Lovelyz d歌幾紅
某d成員算紅
Combine一齊唔知點解唔係好紅

唔好提了

我覺得pd頭50名日本妹都可以諗下

pledis mbk狗也不屌入個啲妹仔變晒水魚

智代梨好似係隔離，唔知佢點諗

p社連細細個就入社嘅人都可以冷落
Mbk不值一提

佳恩會叫佢地咪撚入P社，好伏

韓團日人仲可以玩多幾多次
隊野拖一兩年先出道既話 我估會成為犧牲品

駱駝牌水壺呢

個個都係到抄 twice izone模式

台下班飯一聽到佢話去韓國出道之後靜哂

Danee

少之又少

宣傳 造勢差到仆街可以話冇做咁濟
可以cb左都冇人知...
手上有一副好牌都晒曬

最少可以玩多5年

忍住咋
行出去一定屌到痴線

大大個Hwasa

我又覺得朱里喺akb已經無乜好發圍
難得有樣嘢啪得番着團火
仲係廿零歲咪去試下
做唔掂最多咪番日本嫁人退隱

講還講。。。。

佢呢種唔同啦

就22了...
認講問泡食佢嘅顏pd都冇咩爆上黎嘅料

玩幾耐都得，只要日本既市場仲係咁大既話，
就好似以前加大陸人入團一樣，
只係依家支那唔撚受韓狗玩先轉加其他國家

Mamamoo一開波已經同其他團路線唔同

日本本土仲 keep 到高唱片銷量既話
加上耍靠韓團既經驗黎沖出海外拓展市場
呢種玩法有排玩

CB 時間揀得好差
依樣要學學Cube
CLC CB 成績其實麻麻都執到一位
個Timing係揀得靚
Lovelyz次次CB 係要揀Twice/男團撞時間
自殺

有少少無辜feel眼神掛
同埋我覺得性格吸引人

佢喺韓國人氣又真係唔差嘅

個銷量都唔係真係買碟
買手卷送碟姐

留到最後點都有咁上下人氣

跟住個個狠樣學樣 去日本開握手會
宅男又引到
Kpop女飯又引到
FatFat

其實佢本身都咁想過韓國又唔做總嘟嘟，走去試下都好既
希望miyu都快d有著落

佢全程都好平穩咁樣囉 同埋又係無惡剪過

所以攻日都會照出手券

權F電話簿: 武林高橋朱里

你得一兩個日人 點食akb條水
izone 日本成續好 好大程度係d女飯鐘意韓國member囉

雞蛋: 你班傻鳩笑我冇得做總嘟嘟

又bin

其實最重要係aks大推

唔一定要食AkB 條水
食Kpop女飯條水都夠喇
同埋日本果個可以食韓國飯條水既

雞蛋韓團出道仲要俾人摸手仔

未必係自殺
但至少可以比多D人知道有呢個團o既存在
就好似芒叉咁

咁櫻奈仁咪一樣

係其他公司睇到t團加日本人好快打入到日本市場 之後咪一窩風加日本成員

韓國新團上music station 真係無得頂

呢個都唔出奇
不過日本 member 背後有佢自己公司參與先更重要
ione黎講就係肥秋
所以有1個日本人已經好唔同

話說爐石早一兩個禮拜都係去左首爾，同Juri去首爾差不多時間

大波波

利申未出道已經識

同意可能有akb會留意多左
但99％都係因為鐘意韓國member
好似少時kara咁都唔洗日本妹就打入到日本市場

係㗎
不過泡菜出道唔會一日到黑摸手仔，多啲花臣，雞蛋可能因為咁而心動掛
Btw雞蛋韓文唔錯㗎，上綜藝玩小百合路線都得

櫻彈最明顯照copy咁

出多幾團 d人就會冇左新鮮感架啦

最新enozi cam本雜誌好似買得過

櫻彈似係,may入左公司一年都冇就出道

全職打工同全職炒股既分別

所以要出就快太遲就會咁

真 係韓國真係all in or nothing
唔想高朱上不歸路

KARA少時又另一回事
KARA花咗好多時間在地化先可以喺日本紅
但就因為咁流失好多韓飯
少時喺日本發展嗰陣
喺亞洲已經係top
同成員國籍未必有大關係，更重要係策略

仲後生 冇嘢驚

3日1台 真係照抄
但銷量唔掂 好差

其實Nothing to lose
衰咗最多轉型做綜藝咖/唔撈嘅啫

FNC真係唔會有期望

之前唔知邊到睇過有個紅既定律 第二代代表人物：少時 第四代代表人物：twice 之後會紅既有機會係第六代
9up

以前aoa個陣仲有2團師兄可以比佢地敗家,依加應該冇得咁樣敗

高朱都係完夢啫 我覺得對佢嚟講紅都係bonus
最緊要係做到韓星

但真心低過我預期好多
一嚟fnc出
二嚟話哂有海允
三嚟出道已有團綜吸飯
但g榜竟然得六千幾

我諗佢走得個心態最好係唔紅唔好返日本

隻歌麻麻地

高朱都係搏幾年，得既就好，唔得咪返日本嫁人。

除非有新鮮特色 如果唔係我覺得女團係韓國已經飽和 冇一團紅都唔出奇
d人走去j hip pop, solo, 素人.....
個人意見

佢有一堆fans
公司衰極佢fans都會送一堆名牌服飾比佢生活

細公司要慢慢做起

無記錯pd係咪要求日本妹喺韓國半年空窗期
而家3月啱啱好第7個月
睇怕陸續有嚟

油黎 膠真果下都幾狠下

(G)idle 新碟有銷售數字未

Kpop團出道銷量一向唔係睇隻歌點㗎啦
有冇打好啅頭 做好宣傳先係重點
當然亦要睇師兄師姐咩料
所以我咪話跌哂眼鏡
櫻彈上述講嘅都有 亦唔差 先賣得個六千幾

......FNC唔細啦
係歌唔掂

梨好多男飯

即係埋單有三四萬，算做起左了

其實好關遲左出道
未接捧AoA 就Flop哂
食唔到幾多AOA條喉

h榜累積2萬
幾好

權F加高朱，如果行Siatar夏日女團路線就好

唉 aoa 金雪炫都冇乜野撈

我開頭係以為danee玩先睇pd48
我101 真one pick
你到底去咗邊

而家係男女團都飽和 好似你咁講特色好重要 韓團太多一隊紅左 就照copy都無新意

睇佢IG一日到黑r腳指

佢其實好慘,tara單野令佢扣左好多分

自從ChoA走咗之後就一蹶不振

有時心諗佢搵條仔嫁人算喇
娛圈唔岩佢

公司既錢

tara都慘

公司既錯

真核都走 唔散就有鬼

佢只不過入過分隊姐,都唔洗咁樣

其實有冇人知 choa係病定跟佬走?

聽講後者不過官方實話病

份約係咪今年完

我心目中靚女既樣就係佢既樣
好pure

題外話，我覺得長髮海允同佢幾似

唔係，初時係t-ara第九個成員
原本雅凜加入之後無耐就加danee
點知就爆花英單嘢出嚟
T-ara飯唔多鍾意佢
好似唔係因為佢係新成員
而係話佢揀job之類詳細我都唔知咁多

高朱上左Naver第一

實上啦 依單真係大新聞

好開始

依家上左Naver第一 代表最少有人關注
有頭啖湯飲 開個靚頭
幾睇好佢去韓國會點玩

The Show有一位後補算交到貨

PD個陣唔係因為佢係tara成員所以D人先唔鐘意佢咩?

我睇有關高朱韓國出道韓新聞都係支持同開心佢去韓國發展

我係指t-ara飯唔鍾意佢
pd佢一開波好高票㗎，不過無乜鏡頭先gg

又諗起阿權 到依家都未有Sae電話

頂

中段開始惡剪 Cut鏡頭
又用Anti 做籍口造低佢既票

雞蛋喺pd嗰排又真係0負皮
換轉係mimimimi評價可能差好遠

講起 喵有冇可能呢
係miu miru可能性低啲啫

Miho最好啲泡菜網民唔摷返佢啲黑歷史出嚟

26歲老野仲有機

有冇睇上面段片 本來諗住等中字先睇
點知比我見到d cut 後面蛙蛙攬到彩元實一實

即刻去睇先

咁直接

該知都知架啦
miho爆上第二個吓，肯定有人即search

成日bin人年紀

隻鴨真係好漲

老雞是沒有人要的

其實唔係aks最近咁捧miu 佢都有機會走 年齡又唔係大 又適合韓團風格

大耳仔

番日本又變番小眼睛

應該有人搵過佢地傾,得唔得係另一回事

高朱同miru都係拍過下性感寫真only
完全冇壞既scandal, 高朱宣佈左畢業,
唔知MIRU點, MIRU近LE幾個LIVE都係咁講韓文
利申9估

依家現成雞 又唔會無公司要既
最少要左可以揸埋最後一班PD死忠既血

佢走唔到架啦

nmb next chapter 嘛

食完野要做運動

不嬲佢既喵係全隊最少
仲要一半以上無內容

今日膠真上高中巧開心 所以顧住食唔得閒出喵

膠真去左返學
一定係好傷心

同埋copy wiki資料囉

後面兩個

近排仲要冇樣或者得一半樣咁樣

高朱都算係安選之女嚟㗎嘛

會唔會屈左少少

朱里韓國出道好震驚
唔知下尾有冇機會韓國出道
雖然近期AKS好捧佢
但講真佢真係啱韓風多D

隻腳

愛娜b脹到

但Miru pd48個期都畀泡黑得好勁嗰啵

留係日本 仲好啦

呀純感染晒d人變姬自己就唔理人了

係 不過阿純無反應
跟住填鴨就放左手

btw 仁美對耳環好似乒乓波拍

2月10號有人講過會有48mb 係韓國出道 而家中左雞蛋 仲有一個係邊個？

高朱開左個先例
真係買定包花生先

自從某堆泡狗賤種屈佢係左翼就唔想佢去

Mako / Miyu
依家佢兩個最大機

我愛雞蛋
雞蛋愛娜b

我私心想mako

佢寫係仲有2個喎

睇完場戲出左單咁大既野
Bohemian Rhapsody真係正到
最尾場con睇到差d跟住唱
dc班韓仔實開心死
次次講朱里下面d留言要喊到死老豆咁
btw有日飯燒生寫未

Mako好似講過唔會去韓國
同埋佢都有事務所

點解nako輕輕一個都可以咁可愛

你真係殘哥黎?
講野唔同左既

我以為計埋雞蛋

miyu?

呀櫻個推Irene都係25出道，26唔算係太大

我想係美尾 真心覺得佢做韓星正D

應該冇計
同埋佢寫其中一個會同pd48代表(?)公司簽約

你想我點應你呀.jpg

呀，咁唔通pd個陣woollim已經mark實高朱

佢做創作歌手會幾好 做idol要識吸飯 佢俾我感覺好直率既人 唔係會識點fanservice

新po必做
我愛彩元 彩元愛我

過份咗 irene23出道(韓齡24)

食譜喵...

可愛

創作歌手？

我覺得最後階段係佢同hi二揀一
有可能aks因為有位置準備俾佢而唔放人

係,佢有話pd完左woollim就搵佢傾,應該係大部分留到最後既日本妹其他公司都有出手

佢本來既面目黎 係之前隱藏得太好只係

所以真係食住花生等睇之後到邊個傾掂數

兩樣要加埋先係nako 唔係就唔係佢黎

我直頭覺得係pd48一開波

我記得當件brown Eyed Girls 都好似差唔多年紀出道

應該唔係,一開始冇人知個環境點,但應該有留意

我覺得下一間有機會係WM

Cube不了
CLC有版你睇

係唔係搞亂左Miyu 同Miu .....
Miu 唔識編曲架波

好細粒 好cute

agger

PD成個旅程節目組都錫晒佢，少有無做黑既日本代表

比佢留係t8先啦
佢仲後生

咁雞蛋係咪第時會同權采一隊

夾埋恰我 唔講野囉
覺得實有日本仔接受唔到姐

燈出來吧
我支持你

我要短髮俞絲

冇

隊嘢如果有齊高權采其實都幾屈機

akb捧緊miu我覺得即係代表唔會走啦

你之前隱藏得好就係因為呢d時候會唔出聲

講到好似好了解我咁

係我眼殘睇錯左以為miyu

賭cube會突然改善marketing 同planning不如賭轉6合彩

抵啦akb

本身已經唔夠46紅

依家仲要中堅走佬動摇軍心

幾時收皮呀

g持佢地組團

misa 走咗你就黎料

都就快

采元好大機會，權就難講

快d俾個國民偶像個名禾46

遲吓紅白就4隊46上去收你班48撚樣皮

其實高朱係akb算唔算高人氣/ace?
之前pd48有追過下,不過唔熟

牙權solololololo都ok😋

起碼都彈起咗

頂笑死我

首歌好好聽喎

自帶笑點既女人

支持白間高朱惠里搞返隊

要唔要拉埋佳恩返嚟呀

組隊囉

Bohemian Rhapsody用呢段con做結尾真係正到暈
似係幫Freddie嘅人生做總結
之後我仲摷番queen上倫敦奧運開幕段片嚟睇

未上PD之前係下任總監督候補，上屆總選12

白間公司唔係黑社會咩 會咁易放佢走？

佢點走

即係代表咩

成個倫敦奧運開幕都好正

Who？

叫佳恩入nmb

akb 內中上人氣

其實無野俾佢做，我估人工都唔會點多
點解唔放過佢

望吓icon

我都想要短髮牙定

綁到咁一定唔會再甩

好似咁

佳恩

miru真係走唔到我覺得

第一首歌唱到Mama I don't want to die已經眼濕濕
佢個歌list揀得好好
想知完左live aid之後既野
要爬下wiki

misa 顛咗，大家關心吓佢

成洙錫囡 你地識條春

點樣可以綁到咁

成洙詞典入面應該無女人呢個詞

我有爬下wiki
八十年代尾已經病到無點搞巡演
過身前一日先叫邁阿密出聲明話自己中招
佢留咗大半身家俾mary
睇得出佢真係愛mary同覺得對人哋唔住

雞蛋講完去韓國出道 另一個新聞就講埋miyu

Btw點解下任冇份嘅 會唔會因為冇份先更加想走？

望多幾眼呀
套校服一個月都未必着到一次

絕對關事

唔知點解係變咗美音做

不過都可能係因為高朱想走先變美音做

高朱可能無諗過做

啱牙

仆街啦會唔會ig冇哂高朱d 3點式相

要save低先

高朱canada都好撚正希望係韓國可以睇到更多

咁點解會冇咗？

佢話到明唔想做
佢話鍾意做偶像，但做咗隊長之後啲飯覺得佢拘謹咗，所以冇興趣做總嘟嘟

可能aks都知佢想走掛

白間家最唔缺既就係錢
吉本亦都唔需要同你講錢

我就唔信今年仲係圈外aks仲會捧

可能佢講緊佳恩

佢地應該一個講白間一個講佳恩

Mion總選嗰陣殺出黎話想做
大魔王睇怕都呢一兩年88
咪點名俾mion做

岩岩都見到

【theqoo】除了高橋朱里，還有一位參加了Produce48的日本成員簽了李勝基的所屬社，將在韓國出道。剛剛有新聞說是竹內美宥。

一早save低晒la
買咗寫真未
利申:strong hold緊幾本

有冇得平d放

邊間？

等佢哋靠愛國心打飛機打飽佢

Csl Canada 教父：misa

慶幸買咗

我全都要

Sistar 寶拉新簽果間
Hook娛樂 算幾好

你叫白問老豆同吉本買斷左個合約先再講啦,一日喺吉本,跟本難搞

[img][/img]

期待

一本攞黎收藏
一本攞黎睇
一本攞黎用？

Hook娛樂
但佢公司主簽演員

但間公司好多勁人

自己諗

昇基bb

hook娛樂佢地個間有李瑞鎮寶拉李勝基同同大前輩李仙姬

李仙姬聽過未。。。
都係依間公司

新嘗試都好啦

反正miyubb乜都唔缺，就係缺人賞識

咁我會用哂三本

依間勁野黎 係真既話真係前途仲好過 武林
好多大牌

堂都唔知一個月上唔上到一堂

y not both

點解我唔見有寫係hook 嘅

知道想走又唔放人入izone係點,izone d $$$ aks又佔左一部分

牙純個樣

睇落好勁揪咁

機會來了

是咱們469反攻的時候了

好嫌棄隻鴨

呢方面我有哂經驗
係一年都唔知上唔上到7日堂

贏咗好耐啦

飯開韓國嘢嘅點都知
不過好奇點做miyu

【推特】190304 高橋朱里
高橋朱里 Juri Takahashi 22:05

生誕祭謝謝大家！
因為突然的發表讓大家吃驚了，真的很抱歉。
雖然有點長，但是這是我現在的心情。 😊

以下是翻譯：
我將會在韓國公司武林重新出道。從2月份開始就先去了韓國做準備。這次的挑戰中，我想之前我新認識的人們，以及全新的我，都會給一直以來支持著我的各位，帶來全新的景色。
正因為有這些一直以來像家人一樣支持著我的STAFF們、新公司的溫柔的各位、還有一直以來支持著我的飯們，我才能做出這個決定。
於是，我發表了畢業。
在21歲的生誕祭上，在飯們溫柔守護中，能夠把自己的想法好好傳達出來，我覺得很幸福。
「AKB48」讓我能和如此美好的各位相遇，從今往後，我會一直把AKB48出身作為自己的驕傲。
在AKB最後這段日子的行程安排將在之後發表，而在新環境中再次出道的相關事宜，也起大家多多期待。
今後也請大家多多支持我。一直以來謝謝各位。
2019.3.4 高橋朱里

日向坂萬歲！！！！！！

真，想飯日向 好吸引

你家兩個忙內仲有多腎

點解今日你講d野咁廢既?

唔知幾時先正式完akb個邊呢

知道左邊d 469mb 入lizy project未

依張有冇寫？我見好似同上面個張一樣冇po到

創作型掛
大紅大紫就難
不過Job 真係唔愁
分分鐘有得客串下上同公司前輩既節目
公司個個大牌 最差都係Bora

日向坂好青春好gfable

重拾初戀感

飯idol真好玩厭一條女可以搵另1條再玩過

佢哋成日上得一堂就要早退趕行程
唔知牙真會點

宣傳新團唔廢啦

然而閣下手仔都未握過

有冇Link
俾我FF下

知道Freddie係bisexual都話唔係佢既錯
最後仲屌醒佢
Mary

上得一堂不如唔好上

玩開神交

依隻一定買 好正

噢 佢寫同李昇基同公司
咁唔怪得前一張圖寫pd48代表公司簽約啦

佢冇寫 我都係搬人d野搬過黎

如果真係入呢間真係好 有咁多大前輩係到 資料至少唔少

唔上堂點畢業

咁啱既，我都係喎！

同你玩性交

真係想知奈子上得多堂定佢

唔知點解我覺得你暗寸緊張根碩

走啦，買機票握misa

代表差距

根醬
PD 完左

想握加藤史

邊位

睇錯握加藤鷹

唔撚係掛

握misamisa

咦唔係講食左飯未

你知唔知入左黑社會好難出返來架

加藤史帆日向坂第1排member喎

come find me

欲仙欲死

無睇名 鍾意個feel only

成日話find u
你都要比渠道我find u

【中字】190304 我的小電視V2海報拍攝現場

某大某系某年級有車

用港鐵搵me

咁arm arm隻單都算俾足資源佢既
但反應如何

仲要你同我都見過佢相

屌你哋老尾

李仙姬正到爆
Miyu如果入到去有咁多勁前輩一定學到好多野

I mean 我都知架啦

屌, 突然一言驚醒洛克人,
MIYU 5月6號最後一日個握, 會唔會高朱一樣5月6最後一日,
之後一齊去韓國出道
利申FF

提早咁多

點解入吉本？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁妹你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你話山本彩你偶像吖嘛，你見過山本彩未呀？
nmb揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入吉本，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

應該唔同公司喇

趕下次日本cb

都有可能 谷下人氣然後cb

如果3月中CB真係賣腎都唔掂

5月日本再cb

應該都係4月啦 放晒風

我怕未到5月 就賣器官賣到死咗

痴線 Miyu 入Hook 真係出專都唔知要貨幾多

課身家入fs

3月加入，唔會即出歌掛

個topic留得太短啦咁次 就要換po

咩白間偶像係山本彩,定你講nmb總隊長小嶋花梨

隨手改

一單高朱新聞即推爆po

咪開個
somexxxxxkr幾時覆機

過氣歌手 入FS唔使貨好多喇
係要攞假啫 最多追少幾次ione 留下假